做良好市民

今朝灣仔開工,我"忽然"覺醒要做一個好市民,所以我到家下已經打左二十幾個電話去灣仔警署報警,包括以下事件:
1) 見到地下有一蚊
2) 見到有人丟垃圾
3) 見到有人亂過馬路
4) 冷氣機滴水
等等. 全部真事,冇一單係假案.我會繼續做良好市民,我啲朋友都受我啟發,響唔同區做良好市民,見咁多同路人,生命異常流暢